{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493732",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "다찜"
    },
    "text": "ダチム (다찜)\\n\n京畿道議政府市金烏洞471-2ハッピープラス1階104,105号\\n\n韓食 - その他 , 11:30 ~ 21:00 , 年中無休 , 80席/部屋:1個（40席） , 私が健康的な食べ物について誓う話をしようと思う。 私は議政府金烏洞に位置するアグチム、ヘムルチム、ヘムルタン専門店「タチム」について知っている。 この店はアンコウの蒸し物が絶品で有名だ。 アグにはホヤ、豆もやし、餅など多様な材料が入っていて味も良く、歯ごたえも絶品です。 またヘムルタンも人気メニューで、深いスープの味が絶品です。 蒸し料理を食べ終わった後はチャーハンも提供してくれるが、豆もやしと辛味タレが加わってすっきり仕上げることができる。 売り場は1、2階になっており、多くの人が気軽に海鮮料理を味わえるように用意されている。 ここは社長が直接料理と売り場を管理しており、おいしい海鮮料理を信じて食べられるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "タチムはどこに位置していますか？",
            "answer": "タチムは京畿道議政府市金烏洞471-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タチムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タチムの営業時間は11時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "タチムは何席ありますか？",
            "answer": "タチムは80席あります。また、部屋も1個あり、40席利用できます。"
        },
        {
            "question": "タチムは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "タチムはアグチム、ヘムルチム、ヘムルタンを専門とする韓食のレストランです。"
        },
        {
            "question": "タチムのアグチムはどんな材料が入っていますか？",
            "answer": "タチムのアグチムにはホヤ、豆もやし、餅など多様な材料が入っています。"
        },
        {
            "question": "タチムのヘムルタンの味はどうですか？",
            "answer": "タチムのヘムルタンは深いスープの味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "タチムでは蒸し料理の他に何を提供していますか？",
            "answer": "タチムでは蒸し料理の後にチャーハンも提供しています。"
        },
        {
            "question": "タチムの売り場は何階にありますか？",
            "answer": "タチムの売り場は1階と2階にあります。"
        },
        {
            "question": "タチムではどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "タチムでは美味しい海鮮料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タチムのオーナーはどのように料理と売り場を管理していますか？",
            "answer": "タチムのオーナーは直接料理と売り場を管理しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 349
    }
}